有冇人答到我 尋晚太子傷者出咗嚟未

新聞冇講
Tg資訊頻道冇更新

究竟太子傷者出晒嚟未？太子站入面仲有冇人？

我都想知...

點解可以一啲消息都冇

有冇消息

琴晚太子站，至少10名傷者
6個紅色，2個黃色，2個綠色傷者
開頭警方報稱月台無傷者，拒絕救護車入站
3個紅色: 心口痛、頭部受傷、呼吸困難
2個黃色: 頭部受傷、呼吸困難
2個綠色: 膊頭甩骹，頭暈
其中7名傷者被警方要求經地鐵運去荔枝角地鐵站先送去明愛及瑪嘉烈

係老豆搵仔見到